# Серверот го стартувате на следен начин..

npm start


# Одкако ке се подигне серверот ке ви каже на која порта е сетиран ..

Server listening on port : 3000;

# Одите на броузер и го наоѓате како ..

localhost:3000

# Имајте убав ден